想狗狗投降入嚟

抗爭去到依家呢個階段，已經係短兵相接，野貓式突襲方向正確，但屬於出氣多過實際，而且風險高回報細，好難持續。所以小弟認為而家開始要做啲實質破壞，等狗狗復原時間無限期拖長。

1. 鑿爛水馬

水馬係狗同其他政府建築物第一度防線，如果將所有水馬鑿穿注唔到水，呢堆只係廢膠，防線即破。

2. 癱瘓狗車

冇咗狗車嘅狗狗，機動性大減，出動慢咗，前線就做多好多嘢。

3. 拆爛狗屋

狗屋作用唔使多講，冇咗狗屋保護，狗狗好似赤身露體咁狼狽。而且狗骨庫唔再安全，獵物籠又變低設防，十八區狗屋都爛晒啲狗就好難捱。

[repost]香港點算？

4. 挖掘馬路

與其霸路，不如挖爛條路。路面凹凸不平，就算通番車都要慢駛，即係集體霸路。而重鋪要搞幾個星期，又係霸路，仲係政府協助。就算鋪完又可以掘過，仲令狗車難行。

好重要好重要好重要

推

唔想殺人又想幫手既岩哂，破壞哂d狗既野

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

721